Red Dead Redemption 2《碧血狂殺 2》PC 版 11 月 5 日推出

Rockstar Games 於美國時間 10 月 4 日在官方網站宣布，販售中的 PS4 / Xbox One 動作冒險遊戲《碧血狂殺 2（Red Dead Redemption 2）》將於 11 月 5 日推出 PC 版，是該系列首度登上 PC 平台。

估唔到真係出係pc....

官方同時宣布，自美東時間 10 月 9 日 11:00 起至 10 月 22 日止，凡是透過 Rockstar Games Launcher 預購《碧血狂殺 2》PC 版，即可享有限時優惠，免費獲得以下 Rockstar Games PC 版遊戲的其中兩款：

俠盜獵車手 3
俠盜獵車手：罪惡城市
俠盜獵車手：聖安地列斯
惡霸魯尼 獎學金版
黑色洛城 完全版
江湖本色 3 完全版

此外還能獲得《碧血狂殺 2》免費版本升級，特殊版與終極版各享 20 美元折扣優惠，以及以下獎勵：

亡命之徒生存包（故事模式）
戰馬（故事模式）
藏寶圖（故事模式）
遊戲幣獎勵（故事模式）
50 根金條（Red Dead 線上模式）

《碧血狂殺 2》PC 版 10 月 23 日起將在 Epic Games Store、Green Man Gaming、Humble Store 等多家數位商店開放預購，預購者可獲得預購獎勵：Red Dead 線上模式的 25 根金條。12 月將於 Steam 發售。

出埋rdr1, gta Lcs同vcs 啦

正

PC version will be available on PC starting November 5, but only through the Epic Games Store and the new Rockstar Launcher. The Steam version will arrive a month later in December.

12月先有steam? On9

佢送6隻GAME 邊隻好玩?

max payne 3最正

SPECIAL 定 ULTIMATE? ($6xx咁貴既)

special吧啦 如果你唔玩story mode 貴幾舊水多啲野好雞肋